Dans cette multiplication, chaque lettre représente un chiffre (les écritures KLMNP4 et 4KLMNP représentent donc deux nombres de six chiffres).
\[4\times\mbox{KLMNP4}=\mbox{4KLMNP}\]
Quel est le chiffre qui correspond à la lettre M ?
\begin{multicols}{5}
  \begin{enumerate}[label=\Alph{*}/]
  \item 0
  \item 1
  \item 2
  \item 3
  \item 4
  \end{enumerate}
\end{multicols}